情緒病定頸椎病討厭啲？

好不幸地兩樣都有

好在係兩樣都唔算嚴重咁解

我個人感覺就頸椎病，話晒冇太多嘢可以做，又不可能根治

講解下

好似撚過下你個on9仔
我開得精神病post年中都遇唔少
千祈唔好停，唔好嬲嬲下又唔記得

情緒病雖然係難醫，但係有機會好返架，俾多啲愛佢就得

巴打 你頸椎病係點

直咗囉，仲有每節啲神經線出口開始變細

呢個係其中一個重要既因素，就係支持自己既人際網絡
好多時病人會孤立自己，否定有人愛佢，同其他人比較

會有咩病徵架

個個人有啲唔同架，所謂病徵咪痛囉，由頸蔓延去膊頭，又或者有手指麻痹，有啲人會慢慢發展，有啲人乜事都冇突然有日訓醒先知大劑

耳鳴同面有扯住扯住既感覺算唔算

應該唔似掛，點解咁諗

因為我有呢兩個情況都差不多半年 mri照過腦同內耳 驗左血 一切都正常 咁我開始諗會唔會關頸椎事

我都有耳鳴，好健康嘅人都可以有，太多原因，亦好難醫，唔好咁在意，慣咗冇事

我係24小時都鳴 平時唔覺但一到靜既環境就好明顯 其實我都習慣左 但塊面果到真係想知點解

兩樣都有呀